今日係721，一齊重溫何君堯與警黑合作片段

推

人地老豆老母個位都比人搞,
你可憐下佢,唔好再開呢D POST啦

咁邊個可憐被打壓既香港人

子債父母還，天公地道

堯堯真係抵錫

錫到下年無立法會議員做

721元朗見

點睇佢收左黑超哥同埋其他2條廢佬做o靚

黑超哥成個mk呀叔，以為自己好有型

直接做特首喇

要人打搞佢老豆老母
果個人係衰到極致
可憐？